入黎爆下自己身高同體重

加埋status
170cm 60kg
A0

178cm
19.5cm
71kg

179
57
a0

173
73kg

79cm 19kg

172cm
48kg
O2

171 80kg o2

166cm 55kg
A0

180 83kg

167cm 54kg A0

195cm
93kg
A0

183cm
81kg
A4

177cm
82kg
a2

195 87kg
o3

177cm
70kg

226cm
109kgs
O8

183cm 72kg a1

201cm
250kg

勿相認

190
75
A-7

180
81kg...
a3

200cm

90kg

A10000000000000000000000000000000

182
81kg

O5

171cm
52kg
a2

183cm
72kg
仲想增磅

165cm
55kg
A1

145cm
37kg
A1

20kg 70cm
a2

仲要爆自己a0？

177cm
51kg
A0

177cm
52kg
O1

同巴打你好似

172
55

186cm
70kg
岩岩A1

172cm
51kg
A0

186cm
半年前120kg 依加90kg
O1

187cm
72kg
A0

6呎
69kg
a3

175
99kg

7’3
230 lbs

155CM
130KG

156cm
55kg
O2

180cm
66kg

179.5cm
60kg

187cm
63kg
營養不良排骨仔
A1聖誕前夕比女飛

188cm
88kg
A0

163cm
69kg
A0

166cm 61kg

176
53k
O3

178cm 71 kg O5

183
75
正常嗎?

160cm
54kg

160cm
54kg
O3

PMed

176
58
A0

160
78kg
a380

吹咩

174cm
70kg
O1

o380 sorry

186cm
75kg
A0

185 73 A2

176cm
66kg
a1

174
68kg
A0

160
51

192cm
96kg
A360

180 cm
60kg
5cm粗

174cm
55kg
A1

158 CM
50 KG

下年升中學

179cm
59kg

183cm
65KG

176 63kg A4

181cm
75kg
O6

173cm 57kg
A0

152cm 40kg
A1

165
49
A0

174 cm
90 kg
O-1

都幾多營養不良

173cm
50kg
A0

180
210磅
A3

180cm
56kg
A0

絲好似都唔少
請爆CUP數

137cm
90kg

180cm
203磅

157.8 cm
23.0145 cm x 5.83449 cm
90 kg

189
83kg

156.9cm
40.3kg

171 65 同人講會再報高1,2cm
女友 167 55 但佢會同人講自己165

168cm
56kg
O1

173cm
64kg
A7

gay

173cm
64kg
A2

gay post黎

173/4
55kg
A0
樣子中上

172cm 46kg a1

1.76m
82kg

絲

tged

168cm 53kg